Bienvenidos al proyecto de red bicicletas con express, nodejs, mongoBD, mongo atlas.

La url de Produccion es la siguiente: https://curso-red-bicicleta.herokuapp.com/.
Localmente se levanta con el puerto 5000.

Si llega haber algun incoveniente al instalar los paquetes de node correr los siguientes comandos:

eliminar el node_modules: rm -r node_modules

correr: npx npm-force-resolutions

y volver a instalar el modulo node: npm install


